有冇人生得米六幾覺得好自卑

25歲 1米4 男

算唔算侏儒症？

頭先地鐵見到個男仔大約1米5左右,拖住條女應1米6

一米六 18cm 定 一米八 10cm

一個乜女都食唔到 一個頻頻換女 你揀

163留名